唔封地鐵 希慎全棟閂門

今日好古怪

仲諗住去誠品

困入地鐵又打人?

記得坐巴士

p牌推唔郁
[重要] 見到藍絲要

第一次嘅關閉

世貿 希慎 崇光 都收哂 爭時代

個個商場都落閘
等d人無得用行街做藉口，一陣又亂9捉人

得時代未閂

可能想快啲出TG

運兵， 囤狗
隨時開閘沖出黎

用地底通道運兵
之前中環火障封出口
D狗道擴大權力， 用商場出口

好撚仆街， 但又好撚醒

去第度玩lol

想問DEF 出口係咪好多防暴

Push

皇室堡呢？